［秒回］2017第一個吹水日

放低心事，感情煩惱，學業事業乜業都有偽毒專員(櫻桃子)幫你解答

no money no girl
end game

好失望

2017繼續人生已完

巴打 你唔講我地真係唔知

2017今日先開始
4年前我都係人生谷底，堅持唔好放棄

怪獸巴打好啲

hate you all

新人留名

成村人都係

我想瞓覺

無粗口

瞓啦

個個醒你先嚟瞓

做咩唔訓

新一年第一餐

自己煮公仔麵

你地改左名我都認得 每個人講野都有唔同感覺

好想入三大

男神

幾時組團食生菜魚肉？

加油，溫書未

又講，好想食

櫻桃子想食，你約佢啦

早晨岩巴

煮埋我嗰份ok ?

加油呀
過來人 覺得入三大真係唔同啲
利申 ： shitty

溫書pls

lm

得返一包 食自己啦

唔想返工 老闆再見

我比人叫咗出去飲茶 但我想毒係屋企

好想食。

今朝煮左比櫻桃 酸嗎？羨慕嗎？

唔知幾時先食到

繼續係屋企

好想食熱辣辣既燒賣呀

等你地開團
邊到有全港最好食既生菜魚肉？

一路都有溫啊
我由中四尾開始個人唔知做乜
有種衝動係極想入到大學 跟住就一路溫溫溫
成績由一條死廢柴 變得好左好多
但越近DSE 團火好似就越黎越細
可能係越黎越淆低
對自己學習上嘅弱點越黎越緊張
而開始質疑自己

娘娘表示不會羨慕他人

怪獸大學畢業生煮既生菜魚肉

我要食！

不了

我由中四開始就 直線退步

掛住溝女

一舊定兩舊？

放假放得好地地講咩返工呀

主動撓我手 拖手 要我騎膊馬 但第二日wtsapp又冇話特別親密 究竟個女仔係點諗

(ff)被女溝

你入唔入到驚嚇系？

你主動表示下

琴晚先曲線話自己係靚仔

最尾入左傻系

拖得手 上啦妖

你直接問下

不了 見過我就唔會認同

拖手好閒

你地有冇人係讀文科嫁
如果有嘅話可唔可以幫下我..
我依加個問題係 平時寫字係冇問題
但一限時做 啲字就好潦

係超級靚仔

利申：見過

櫻桃子星期二返工啦

文科仔

講好左唔踢爆 你都好靚仔

我有問佢去唔去睇日出 諗住靜靜地係山上表白 佢問我幾時得閑 我話呢兩日 過左一陣佢又冇左回事

我贈你體溫 你贈我興奮 巴打我好迷惘

以前我都同過一個紅顏知己拖過手 咩住佢行
成日傾電話
最後無開始過

點解

唔知呀 我對佢只係朋友感覺
好開心有依位朋友 可以比我傾訴下
但依家連係唔係朋友都唔知啦

因為ex 曾經要同佢疏遠

食麵

危險既情況下都會拖住朋友行 上次出街見到人打架，都拖住佢行過再放手

個情況同我而家都好似 但我想同佢發展落去

純文
潦成點？我都好潦，返學成日比中國文學個老師鬧

但最後考出嚟拎c

不如你寫大隻啲字，相對潦得嚟都睇到

妖，我莫非真係要出Mikiki 飲湯

行動

影合照放上黎

行動啦 唔好比自己後悔
唔好諗哂咩做朋友會長遠啲
望住佢鐘意其他人仲有排傷心

直接約一日

好似拍戲咁

要唔要畢業生幫你諗下開場白

心無雜念，個人宗旨 帶你出去，就要安全帶你返返屋企

當然好 多個頭 多份諗法

Btw岩岩同佢講早晨 藍tick左我

我已經寫大隻左同寫得冇咁密
我只係想盡可能寫好睇D 始終影響MARKER嘅觀感..
我有諗過寫殘體 奈何我幾乎係完全唔識 諗點寫可能仲慢過我寫繁體

懶鬼 新一年第一日都訓到咁晏
去啦

去啦

午餐

笑什麼 你又唔幫手

藍tick 真係好邪惡

不了。好遠。

洗唔洗我示範sd一次

肥

雞翼

熄左好耐，比人check住好煩

食兩隻咋

其餘邊個食

你send比邊個

朋友

留名

爸爸媽媽

留俾我ok?

hi

媽媽新煮意：響鈴xo 醬西蘭花

完全睇唔出係響鈴

你食埋我個份

你sd左未架 我同朋友都吹左幾句了

煮淋變左負皮

冇 既然佢藍tick都無謂打攪佢

溫書算

咁唔幫你啦

貼岩布男神上黎，有無人支持

快啲

想睇

Lm

飯都食完仲未貼

街都就出 仲係咩都無

潛左去邊

去邊玩

海底撈咋

怪獸 燒賣呀

Hello新人加入
唔知點解17年第一日訓醒都仲覺眼訓

Hi 芝堡 早晨呀

葡萄，按埋摩先好返嚟

瘦毒爛面妖怪都想睇？

想

......

食左野未啊 麥記全日早餐啊

娘娘

好想呀 一定係人上男神

我都好攰，尋晚回到5點

我要睇！

Pm

琴晚追追下講故台就訓咗

返黎

怕醜仔

我自貼算啦，唔好搞岩布

尋日回回下Post就訓左

快

又出街 走啦你

都得！

自貼

多謝分享。

✔️✔️

一係貼返岩布

嗚呀

快！

唔怪得俾人撩

咁都記得 恐怖

問下岩布先

等左好耐啦大佬

非Gay 諗都唔好諗

岩布 ：happy birthday to me

對你好失望

我都非gay
我見到都嗚 絲打一定濕哂
實比人撩啦

唔洗問，直接貼
岩巴有齊心理準備。

係咪咩都傾得

岩巴

蝦一個毒撚 走先

我都係想j 下你姐

隨便講呀

你想傾咩

係呀

冇咩特別
只係覺得好悶
個撚個玩晚蒲完仲未醒

咪走

好多人覆 毒撚表示受寵若驚

我地J你就真啦娘娘

你無去蒲咩

嬲，走

個個蒲完但得自己無得蒲

冇
留係屋企做毒撚
冇人約冇約人
身邊個個都有拖拍

帶我走～到遙遠的以後～～～

其實我問都冇問
老母問我做咩唔出去我都係話好逼唔想行

遲D貼

你無份咩

我都係咁答
又唔想答佢無人約

我都係，媽媽問我做咩無街去

不要走～

娘娘明明有街出架

佢出完街問我做咩冇出去

我都係

我今日無

冇呀
佢地同男女朋友我廢時出啦
有啲話落吧
我又唔飲得出黎柒咩

情侶都好要既

生左粒飛滋係條脷到
點樣可以快啲好

有啲朋友都話一齊 唔介意三人行
屌你老味我介意嘛

見到都痛

睇住佢地兩個一齊
而自己係隔黎唔知做咩

粗鹽醃尻住佢

早排咬到 今朝一訓醒就變粒飛滋

酒量，係練到嘅

搵人kiss

搵怪獸巴打

痛到佢爛

我都唔介意 有好多野你估唔到

我都搵唔到豬柳蛋

廢到女仔幫我頂酒

其實我未真係醉過
唔知自己酒量去到邊
但我一啖塊面就紅到關公咁
班fd 就唔俾我飲驚我醉

食緊巨無霸

平時就冇乜所謂
但大時大節寧願做毒撚

我飲少少就出酒癩

唔kiss朋友

我幫你頂！

幾啖就面紅跟住就會暈

自己一個都無問題

我都有，照飲

只愛豬柳蛋
諗起有次買巨無霸 個包扁過普通漢堡包

其實毒撚一個更開心

有女肯幫你頂咪幾好
女仔 404 not found

之前食左一啖啤酒
塊面已經紅
我想繼續飲
我個fd 就唔撚俾我飲仲發9我脾氣
懶得同佢嘈所以都冇飲落去

掂唔掂架你

你去到羅湖未？嚟北區接我

我仲係張床到

北區撚？
我都係喎

學咩人飲酒，唔準飲

快D去接娘娘啦

習慣嫁啦

我地唔襯

咦 北區喎

即出啦娘娘叫到

有兩下功夫

自己一個不知幾好

開頭學飲酒 千奇唔好溝酒飲
一定醉到仆街

寫定地址比我 醉左點算

北區人士表示歡迎

娘娘貼過黑絲 即出啦

曲線
可恥
有咩大家開心share

係考你寫俾我，我掟你返去喇

分分鐘其實本身識

北區咁細

不了，我瞓街

溝酒都得，不能後溝啤酒，即死

冇錯
中學又得幾間

潛一陣，一陣返黎

中學真係少
黎黎去去都係果幾間

可以一齊食生菜魚肉

我無响北區讀書

娘娘約我呀

大埔？

住左廿年北區
永遠都離唔開佢

我有人約啦
2017 年 好開始

我住得兩年。

等我帶你遊北區

好悶，無咩好食。
有無去下悟恫河嗰邊？

由細住到大 睇住由無咩人變到周街水貨

聯和好多嘢食
好耐冇去過 聽聞愈黎愈多人

係，勁多強國人，成日屌佢地

不要再說了
以前住上水真係舒服到不得了
宜家好彩搬左去粉嶺

多左好多新樓盤。

四眼仔腸粉

啲藥房多到

真係好近

粉嶺都開始多人拖篋

識食一定係群記豬手

我唔近火車站 都可以接受

上次去食唔到呀

三點 有新豬手出！

唔開又唔出聲
成日落到樓先知冇開屌

屌換件衫落去買先

一係晨早十一點去，一係等三點第二round 出爐

幫我買碗大手外賣

住依到真係方便 一換衫落街就有野食

搭單 要多碗

雙牛你又係北區撚？

你仲有老麥嫁

但成個孤島咁 去邊都要搭車

係啊 估唔到咁多北區

行出火車站都快嘅

換衫同VANS個女仔出去

除左老麥 我咩都無喇

偽毒

仲話自己毒

知啦威啦 搵第個啦

4 5個字囉
我都好少行搭車3分鐘到

妖，有女女

屌架小巴有時等好耐

九龍JJ表示去邊都好快

即慶

走喇你！

提子
我得去羅湖係快

搭小巴都係幾蚊姐不過

心在櫻桃身在VANS

得啦曬完啦

走啦你

空氣差，我搬入嚟無左鼻感敏

一齊 ?

去接收工喇

無人識你呀

竟然 鼻敏感仲係好嚴重

能迴避嗎我怕了當那電燈膽

咁我真係走

3.4 愈黎愈貴
我搬入黎個時2.4

朋友燈乜

加一 由細到大都北區
唔係香港嘅日子先會好

巴打，我同你是咪鄰居

放假

唔係掛
聯和？

走喇你

櫻桃子

出面好好天

咁外咩賣豬手 落黎食啦

咁都相認到

離開感情台, 各位保重

乜都加 巴士都加得快

走啦

走啦 同女開開心心

又同邊個仔出街

鼻敏感真係好煩

好痴線，超近

Vans仔

Btw 一陣問下女女買vans有無折

又有街出喇

其實你地可能識得

之前係澳洲好返晒 紙巾都無咩點用

我以為北區已經好痴線
點知仲要同地方

緣份黎緣

依家返學出街都要帶住兩包藥

我送比你

食下supplement

我成日去街市買嘢，
勿相認

我之前Keep住日日都飲維他命c
好左好多

加一
真係唔好亂咁相認

想放飛機

又做咩

Btw 海聯飲茶好難食

驚你嬲

又去又唔去

咪係扭扭擰擰煩過女人

無啲霸氣

從來不會去 海港好好多

叫佢約過第二個先

咁就冇撚左個機會

真係無 個個都恰到我

等位等到仆街
去開舊茶居

係咪男人黎

我恰你ok ?

老豆識人永遠唔洗等

唔需要多餘既桃花

識人真係好過識字呀

就係你地呢啲人，搞到我等勁耐

一定得

做野之後先明

就得人

下次同你食
等你唔洗等位

可惜我只係毒摺

小圈子可恥

無粗口可恥

肥糖

我都係毒撚

我識個朋友都係咁
結果成日俾人揾笨

明明大把女

係男人比啲霸氣嚟

個個都恰我 但我又無咩所謂

未試過嬲

西下面班友都唔會咁過份呀

無 btw女仔點睇一個男仔多女仔搵, 就算個男仔唔理佢地

要唔要試下

唔識 唔識做戲

激唔嬲咁點先

一定好靚仔

有深度D啦 我意思會唔會好易亂諗

好靚仔
一係你好好笑

會。

亂諗咩嘢

會

咁一定係好好笑

會覺得身邊都有咁多女女
自己排第幾呀

幽默個隻喎
唔係小丑個隻

但係個男仔無理過D女仔喎

你好可愛 好搞笑
聽過唔知幾多百次

唉
會勁無安全感
有朋友就係例子
佢幾有異性緣 但只係朋友
佢ex 就勁冇安全感 嘈到分埋手

咁個男仔要做咩行為先令你覺得佢係在意你

唔係朋友？
如果唔係朋友會好啲嘅
但啲女死纏爛打都係會覺得唔好

算係朋友, 但唔需要每分每秒都傾住計

好中！

成日咁樣講都會俾人鬧
但真係得意呀嘛

搞到個女仔會感覺你可遠觀而不可褻玩
怕受傷

將個重心放返係你在意個個人度啦
其他你自然乜都唔想理
其他人都會睇得出

I know that feel

所以我咪無覆無理

咁個男仔要做D咩

個女仔仲係覺得你多女仔朋友？

會唔知覆咩好

未出現, 問定學野

其實有啲女仔唔會介意
坦白乜都俾佢知知okay
反正清清白白冇做錯咩

最好紅都面哂
咁就最得意

抱緊貓咪瞓 有時覺得佢呷人醋

坦白，透明度高啲。

你最好唔識我 我好易面紅

真係 同埋有咩會主動講晒出黎
會安心好多

我話出街出到宜家仲係屋企

唔好出

對住女朋友就會, 朋友唔洗啦 ?

呢樣真
下下要問到出口先講
會覺得佢有嘢暪住

朋友話之佢呷到2046啦

一起身又係哂度 到底你地駛唔駛訓

唔洗問自己會講

係你太遲起身

早晨

咁唔怕啦
最緊要坦白
男人成日嫌煩明明冇嘢都要講大話
最黑人憎

講咁多, 到最尾又咪唔珍惜飛你 上進心只係藉口
壞人永遠更吸引

早晨巴打

咁係個女人賤姐
你冇錯喎

早晨gay巴

六索

越毒嘅茹越靚

gay巴

點樣先可以融合到成班人既氣氛？
次次出黎成日都俾人話唔講野既

上進心咪即係錢

都多謝佢既 連升, 不過無特別發奮

得到後又咪地底泥

總有人識欣賞你嘅

我瞓一瞓。。

好想死

不了, 驚驚

咩事呀巴打

咩事呀

原來屋企人咁憎自己
而家好辛苦
情緒病發作
心臟本身有事
心口痛又氣喘
佢只係的咗我番屋企
比我抖下都唔得
明明啱啱已經開始喘到手痺
佢係咁話會比巡樓嘅管理員見到
扯我走
番到屋企佢匿埋喺廚房
係咁叫我去死
一句關心嘅說話都冇
原來我只係一件垃圾

如我像個垃圾
常留戀於你家

啱啱一個人睇完passenger
好明白男主角一開始既苦悶
做咩都好都係一個人

咁屋企有情緒病 其他屋企人都好撚慘
年中都唔少post巴打話阿媽有情緒病好想搬

火遮眼姐
我諗佢都唔想嘅

瞓醒

打緊邊爐

又係邊爐？
我廢左成日

我都廢左成日
最後無返大陸
是但搵間食就算

遲到3個半鐘 無人屌

可唔可以圍埋黎取暖

心情不佳，我放棄左粟米湯
下個月再飲

我都煩惱我的晚餐如何處理

今日我11點半返到 炒左一次場 等到6點放工

咁早？
你好似較十一點半alarm

請你食呀

佢由8點開始打電話俾我 打到10點 我先起身沖涼梳洗去搭車食早餐

Join

無芫茜

都幾好耐性。

無粟米條

另外個新仔遲到10分鐘 比人屌到仆街

最憎臭茜

同人唔同命

雞子呢？

唉

最憎雞子

男人食雞子先霸氣

你不是去街嗎？

我本身已經夠霸氣

睇得出

遲三個鐘先到公司

放左飛機

我日日都叫佢炒我架

有街去又唔去
想去嗰啲無人約嗰啲又悶喺屋企

你都收工喇
去London 都要上嚟吖

今晚睇叱咤算

我老母又搞到我件衫飛左落街

新一年新開始

等睇陳柏宇

已經第三次

又可以買個件

好既開始

毒撚買咩衫

superdry
仲做緊特價

...唔好，買開日本牌

唔想應酬

我又係。。

貼你平時點著

有時reu re 到唔想去

一齊討論

男金：張敬軒？
女金：

恤衫，毒窄褲，新平衡

我最喜愛歌可唔可以一係小明一係陳柏宇

貼圖最直接，你貼我貼

我想係方晧文

小明 好鍾意佢

我有睇佢演唱會嫁

開飯

日日聽

呢間好好食呀

但蠔餅唔係炸 係煎嘅
之前食有啲失望

外賣馬拉盞通菜

好多人等位，好彩我早啲落樓

正

我宜家落黎揾你

唔好，無化妝無洗頭師奶look

秒速好番
繼續諗下星期uk trip
女裝wind cheater得一款特價
四舊幾水免運好抵
就買佢

女朋友病Q左都陪我去機場 搞到唔多想去

冬天無通菜

巴打去邊

廚房狗表示 咩狗屎垃圾菜加蒜is ok

UK

一碟菜12蚊 加完蒜 就可以賣40幾50蚊

正呀
我都想去旅行

曲線放閃

唔好咁啦
我老豆又係做廚房
出街食親嘢都咁講
搞到好唔鐘意同佢出街食
btw 咁巴打你煮嘢食咪好勁

如果係佢 我應該無猶疑 直接唔上機

聽緊傅佩嘉我太好人

我有得放我都放啦
我發誓我遲啲有一定閃到你地盲

食到好飽

我做廚之前我唔識煮野食 刀都唔識渣

出街食野我又唔會咁講 因為大家都知原因 又唔算特別過火
我食幾淡咪又是放低

老豆一係嫌難食一係嫌貴
但佢放假又唔會煮
好掛住以前佢冇咁忙肯煮嘅日子
放假永遠都好好餸

我又唔會嫌難食or貴
我自己剩係整西餐
利申我係白飯都好憎食o既人

你條女會好幸福
男朋友識整嘢食

識整唔代表整俾佢食 她不是她

點呀
講啲唔講啲
係咪摟打呀

轉台睇吒咤

我會儲肥我男朋友
日日煮大餐，愛心飯盒

首先。。。

順手ok？

不了，陣間喊俾條女見到又發老脾

養埋我ok?

有無同好？
飲緊 今年嘅第一罐啤酒

男朋友專有福利

我

偶爾派糧

Me ptbf

我覺得儲到女朋友有小小肥好正
唔係肥婆變大肥婆呀
只係瘦底變到有小小肥

分手真係屌你老味
利申 受害者

首先你要...

ptbf $1200 pm先啦

倒貼300 ptbf

一出糧就好想買野 雙糧+bonus

我知我無女朋友
煮得一手好餸都無用
頭先唔記得up 野食圖

大家食飯 我就食飽飲緊啤酒

唔應該落蒜

我好想食炸蒜片

餓死人咩

無胃口 見到飯就想嘔

識貨！

你之前有無比人儲肥呀？

煮西餐我食？

叫我唔好減，屌，最後為左瘦骨仙抛棄我。。

利申：微微胖

可能關個樣事呢

屌你
我自問非國色天香，但都唔差

無圖點討論

咁激動

咪係 我都貼左啦

怪獸巴打 教我襯衫

唔想自爆 點教

小明呀！

正嘢！
不過個鼻係咪搞過嚟

嬲
朋友們都話佢係咪盲撚左

I know that feel 佢鍾意個型過我，靚過我我都心服口服。

喊出聲

幸福佢 如果佢真係覺得幸福

怪獸依家有無拍拖？
同埋型仔無拖拍係唔係都好無咩女埋身？ 啲女以為你有拖拍

我唔夠愛佢，我無咁偉大
我恨

無 首先唔型仔答你唔到，不過點先為止有女埋身

我失去既只係一個唔愛我既人 佢就唔同呢

怪獸有好多異性緣

係邊到聽返黎

咁多位早晨~

好似尋晚發夢同我講

點解會係女神

佢好開心。

咁你夢到乜野

佢失去既係未婚夫 個陣儲緊錢求婚

小明贏唔到永遠離開感情台

佢都唔希罕，玩完就算。
呃9我

玩咁大

In 小明we trust

之後無再拍過拖 驚驚

一陣唱女神靜音先

死肥婆 想嘔
比返小明我

洗唔洗 其實佢唱歌唔錯

好憎佢

小塵埃啲live

車禍現場 好恐怖

聽到我卜卜卜

小塵埃唱之前問 : 我地係唔係卜卜卜
原來係咁解

怪獸夠鐘去廁所

死肥婆好煩,又拎老母出黎. 鄭欣宜收皮啦

已靜音, 聽到把聲想嘔

仲要得閒夾啲英文

喊到好難聽 本來都唔好聽

副眼鏡

你地

我唱俾你地聽

不要低頭, 欣宜會跌落台

不了, 肥婆聲

軒仔

軒

咁話我

我聽

你兩個合唱咪得

Eason

eason

屌你 唔記得歌詞

hea唱照奶
eason

又唔記得

叱咜

好撚hea

去到呢個level鳩hea
真係好唔尊重
但香港樂壇已經無人

唔記得同巴打你講 新年快樂

巴打唔好傷心 撐你

路得一條 唔想行都冇第二度走
唔講喇 唔諗

垃圾至尊大碟

沒有你,我什麼都不是呢
利申錄過

依家啲碟 點買呀大佬

想聽

我仲有買黎儲

容祖兒

一轉台就見到佢

OK,比你聽. pm me

我又聽

買左宥嘉同柏宇

恕我真係麻麻地佢

Pmed

唔是買佢 我買自己鐘意果d

pm me

壞與更壞

聽完話我知

依首好好唱

樓豬把聲好好J

放soundcloud

艾粒

唱比你聽架

好鍾意佢地

Supper moment

Dicky仔

Sunny

Gin Lee有獎就好

C all star都勁

四眼條仔好串

全部唔過170

感覺不良好

之前返工成日見到佢地
試過同成隊同一架Lift
全部都好矮

比較樣衰

你高

我米5

矛盾只因深愛著 你知嗎

聽左未 Re左pm

黎明呢個老細真係好廢

唔好空肚食早餐

可唔可以容祖兒無份拎女歌手

8點等到1130
我嘅柏宇係邊

唔可以

Gin Lee，金又係....

唔要肥婆

Gin Lee呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會啦 艾辛

Yeah !!!!!!

放心, 肥婆拎我一定自殺

好靚!

終於有得上

慘呀，為咗肥西自殺

等左成晚

肥婆都金, 生存有咩意思

金俾求其一個都好
不要容祖兒

難啲

陳廣偉呢 如果廣偉上到台, 我開金口

上到啦應該

我等左成晚啦

一係佢 一係軒仔攞

嚟緊

想嘔，成日9up

係咪串eason忘詞

佢講 Dum dur ，我load 咗好耐

廣偉上到台真自貼

扺佢未拎過我最喜愛女歌手

咪走數

想貼咪貼囉

走數永遠冇女屌

只求廣偉上到台

直去金

雙銀？

原來係做頒獎

牙醫

屌

銅姐 好過比比比鳥 / 偽毒坤

真係屌出聲,. 如果廣偉輸比牙醫真係屌佢老母

2016講左唔夠十句粗口, 估唔到2017第一日就講左

欣宜舉咩肥手

自貼啦

陳柏宇

廣偉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Go !!

Yeah !!!! 廣偉BB

自貼加唱歌

好撚開心!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!廣偉BBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

自貼啦仆街

找數

自貼呢?

我真係好鍾意陳廣偉架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新人加入

找數吖！

你返嚟喇鳥？

關我撚事，自貼啦

打丁是咪會造成溝通障礙？

咁串, 係唔比你睇

一直係到

走數

留低聯絡方法

成6年無睇電視

email

okay

telegram啦
我加你？

我聯絡方法係咁

原來想自貼要賭下野
咁就可以拎對方contact
真係高質

無用

一齊 大家有丁唔洗怕

大台狗

email: chhhhhhhh26@gmail.com

屌你老母
我最喜愛唔係廣偉都軒仔啦
垃圾坤

偽毒坤

垃圾坤

肥婆拎

死肥婆

由高登到lihkg
依然好燈

現場準備又問米了

世界變
我下年參加新秀先

說好的email

掉佢落山啦屌佢老母

約女神又唔見你咁急

自貼左先啦

我個小明無了

欣宜都好過你

直接不回
不如不約

小明拎唔到, 離開感情台了. 各位有緣再會

直接已讀我

想打丁 但係又想戒

唔好走啦 走左個靚仔
個post會無哂人㗎
連登無左你會汁
感情台無左你無感情

好撚嬲
身為正宗連登仔
鐘意小明柏宇腎仔同19
今晚係嬲撚到喊

浪費左我幾個鐘嚟睇

咪撚臭係
我啲碗8點擺到12點先洗

今晚有幾多人入嚟傾計呢？

一個

兩個

淨係得我呢個無聊人

糖糖

點解你地可以成日回post

鳥，你個女神呢。

琴日講左放棄
而家同第二個snapchating

今晚食咩好 唔通又老麥

點識到咁多

平時同 唔同女仔傾下wts 啱傾就繼續

幾好食

神手

真多女...我完全無女搵

你咁多選擇嘅

因為無嘢做。。。宅女

咁個個就唔係叫女神啦

覆得太慢

但我一放感情入去就好長情

好想食生菜魚肉

偽毒扮咩

溝碗仔翅

頭先食左個燒味飯

咁多

屌 果間野到底係邊

好食

兩溝加多胡椒粉

娘娘唔比食

粉嶺
滿意美食

你真識食

加埋三寶同炸大腸真係

無吖

餓了。

通常拼咩
肥叉必點，我中意拼切雞

點氹佢訓好 佢唔肯訓

燒肉（睇鋪頭
油雞

大腸不了

點解呀糖b

今日個燒味飯
個師傅恰我 燒肉無皮

咪由佢唔瞓囉

咁好笑

不太好內臟

下，重點嚟

叫佢回水

我驚佢聽朝唔夠精神

牛雜好正

佢話比件腩骨你仲想點
後面啲啊伯又催

幾錢？

六索，記得間嘢星期日休息

食過一次豬紅即刻嘔返出黎

26蚊

約左你咩？

聽日星期一喎

無呀 細我幾年 未有咁快約得

26就算喇
Btw 通常女仔去買燒味飯係著數啲
利申:經常有脾

咁算啦 當買個教訓

係😏平時叫家姐落去買

之前做學生都係
個樣一成熟小小就雞胸

提一提嘛，我點知你幾時入嚟食
Btw ,兩溝正啲。

下次叫家姐去買

娘娘真係娘娘

好遠

頂唔順？

豬紅正

加返韮菜岩岩好

車仔麵必叫

你地真識食

燒味佬聽見我要肥叉眼都會突埋

巴打識食！

梗係食半肥廋

郊遊下囉

半肥瘦冇得輸

我問佢係咪掛住我
佢答係
我應該點應

粉嶺我真係拜山先會入

我要多少少肥，香啲。

點答都得啦

清明嚟囉

你純flirt 定認真吖！

認真 我答左點解掛住
佢話男神搵我
我應該點應

有神快拜

表示矮肥毒

㭍頭一名

約人出街囉

扮乜撚野

你好似想拒絕人咁

怕羞

170 6x kg

屌 係咪要條女送埋上門
除埋你件3 幫你含埋
坐落你度先識射呀
扮咩野姐 屌你

巴打咁激進
媾女唔係咁易

你似乎係享受曖昧追逐嘅玩法。

我既意思係
係男人就唔好扭扭令令

娘娘清楚我的心

咁急做乜

男人都係鐘意追求的過程。。

睇黎你真係好enjoy

做乜呀娘娘
我依然愛你架

一般啦 慢慢 唔急

你地又唔訓

等你

真羨慕

等你圍爐

桃子同學

等左成晚 最近還好嗎。

信你一成

我岩岩又唔小心訓著左

加油巴打 到最後你食左乜

尻都變型

又醒左？

娘娘
又講生菜魚肉你地

係吖，講漏左地址俾六索屌。

到我訓了
走先

咁早

我無㗎喎

佢比我更想食生菜魚肉

琴晚4點訓8點醒 好攰

我哪有
點解糖水舖會有生菜魚肉既

做咩訓得咁小

我唔信，實係同新目標傾電話

晚晚講 唔想食都變好想食

仲有車仔麵咖！

我宜家唔想食任何野
頭先飽到個胃好唔舒服先攤係到休息
點知又訓著左

倒數
朝早醒左訓唔返

佢都訓了

訓唔著

你又打邊爐，滯死

係宜家好後悔今晚打左邊爐

落樓吹水囉

可惜滿意無開

好啦早抖

歡迎到我新po留言
聽朝起身慢慢覆

娘娘約你啦

走喇，你地甜甜蜜蜜一齊瞓

唔會去。

好酸呀

係咪呀
落麥記都得嫁

我食泰國嘢，食到好熱氣

明明有菜

今晚堅靜

聽日要早訓啦
要返工啦

飛頭散髮，破壞娘娘形象。不了。
機會多的是。。

頭先打完邊爐去左飲五花茶

唉 又開市 好攰

我仲放假

六索 其實你份工係做咩

炸蝦餅，冬蔭公

返多9日放大假

但放假前應注意要瘋狂OT

飲百花蛇舌草先夠做

我日撚日都瘋狂OT

新一年要準時收工呀

講左等於自爆

好啦
但日日返通頂 好易殘

鬼叫我窮呀

除非轉工，都無咩可能

秒回啊屌你老母

又話秒回下?

我估係啲外國銀行ibanker ?
睇哂全球新聞 又要睇幾個市？

我都好窮
D錢用晒黎搭的士

回你囉做咩姐

做咩野姐

我回緊其他人又回秒回你呀

ibank依家除非係岩岩入行
如果唔係唔駛咁辛苦㗎啦

秒回嗰個瞓左喇㭍頭
淨返可憐小貓三隻

小貓1

咦你在？

做咩訓唔著呀你
我訓醒都仲係好眼訓

我唔係商科人 真係唔太清楚依家啲Ina let 做咩啦
下年到我畢完業就失業
未搵到工

喵

點解要坐的士？

在呀 啱啱睇完波又打咗場機
依家同大家吹下水幾好

齊數，漏左鄰居

睇完叱咤好嬲
跟住我fd 打黎叫左陣春
就搞到訓唔著

我成日遲出門返工

佢叫春係因為失戀

睇你想做buy side定sell side囉
buy side就多人送機票請你睇佢地公司
sell side就大power啲 油水都 你懂的

畢左業先算，玩夠先好返工。

擁有遲到既權力又唔比人屌
應該都要係管理職級

好深，我打份狗工真係唔明

請唔請人

秒回嗰個返來了

Welcome back

怪獸兩次都話會自貼
兩次都走數

我個部門有我我我同我

通常都係閉門療傷㗎喇

請人買外賣 要唔要Apply

你又做咩㗎 我好想轉行呀

係囉！

貼比你，勿起底

我做！

多唔多tips ga

個波咁細 飛機場咁

Jed

一個人撐起成個部門
不得了

勁似借刀
咁樣會俾人讚得意？

admin?

我兩個，都生不如死

你點生存

瘦邊到有肥仔波

見你咁有誠意 我幫你推走佢
快啲完 開新post

我開定，依加過去啦

Jed too

得咩意？

Jed 個黃色頭好好J

不停J

want more? pm me

唔係你咩
成日話俾人讚得意

Pmed
非 gay 都想要更多

佢係有咁講

開心些牙Pls

仲成日曲線自稱靚仔

不了，又老屈

唔係好搞笑咩？幾時變左得意

不能同意更多

自信到有意無意自貼
一定好靚仔啦
不如整走個公仔啦

自私睇okay

開左新Post未呀 樓豬

想睇下個髮型

Agger
趁夜人少post 就完
貼完無人知

找數咋。慶祝廣偉bb,真係好感動

Agger

咩呀你話有人讚你得意搞到唔識應嘛

agger

如果小明有獎
樓豬一定出埋個樣

睇下 十大中文金曲頒獎典禮有無機

無喇。903已經最大機會都無

講野可愛，好搞笑呀？

開左，1001請移玉步

1

心事研究室係日後post 名？

2

3

4

3未呀 搶搶搶

5

6